帶狗去行山如果遇到村狗／流浪狗 應該點應付？

真係要拎定支行山仗？

試過有一次行大潭水霸俾幾隻材狗圍住
路過村民即刻係垃圾筒附近搵支大6竹俾我地，啲狗即刻四散

上高登開post

試過用眼神嚇走佢哋

係咪會有尊嚴咁死

小弟本身把聲好洪厚同響亮 我會大聲DIU走佢地

哈我隻狗你真係未死過

睇情況 但我一定會抱起自己隻狗先
如果佢地反應唔係太激/擋路 試下加快行過 (唔係跑)
唔得就面對佢地慢慢向後退 佢地一衝前就大喝 再唔work就要拎個keyboard出黎變身了

btw 我遇過既都唔係太有攻擊性 所以未試過出事
另外建議一定要即刻拎啲霸氣出黎 企直挺胸加堅定眼神 動物真係識睇心理的 如果佢知你淆就